今日約咗女神睇戲 有咩要注重

好緊張

早D到，位買後D就可以咀咀

記住進可攻,退可守呢個口訣

買定condom

著橙褲

1.記住帶多d錢

2.有心理準備手都拖唔到

早啲訓

記得帶戲飛

咩戲？

sad but

帶外套

仲有內套

記得講價

記得戴套 唔係就要幫人埋單做爸爸

試下入佢中路

帶錢

帶遮

揸佢

記得帶紙巾同外套做下好男人

著條韌啲嘅褲
扯旗冇咁覺

帶件褸 萬一佢凍 展現gentleman一面